連尼住 望遠 LIHKG admin 快入！！！！

[ ！！！緊急！！！]唔見細佬開post尋人嘅會員 我要化灰 #197939 懷疑比狗hacked左ac

求你哋回應下
force logout 唔係好難姐

推

推！！！

幫pish

如果佢真係比人HACK左
強制登出之後HACK佢條友就會唔記得左個密碼登入唔返?

屌又係喎
個方法只可以防到佢係直接開佢電話用

Pushhhh

我發現佢上年已經比人HACK左ACC

Admin真係要跟進下

跪求強制登出系統
保護手足

強制登出一個acc唔會爆server掛